[本地足球][KIM OUT] 港超聯及亞盃外討論區(60)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 3賽程：
2017-09-17 標準流浪 vs 和富大埔 深水埗運動場 14:30 $80, $30
2017-09-17 香港飛馬 vs 傑志 香港大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

賽馬會社區盃
2017-09-23 傑志 vs 東方龍獅 旺角大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

高級組銀牌
2017-09-24 R1 (待定) vs (待定) (待定) 14:30
2017-09-24 R1 (待定) vs (待定) (待定) 17:30